d人知唔撚知醜架？

都落左閘啦屌你老尾
仲要慢慢揀 知唔知醜架
阻撚住人收工

燒春袋

呢啲人好黑人憎 又唔屌得佢

左揀右揀 好撚似揀緊老公咁

9點關舖 條友揀到9點4都未撚走
你老尾 ot冇錢架
老細恰我 你都恰我

仲要將d衫驗屍咁驗